如果遇到呢啲事應該點樣處理？

1.執到銀行卡，除咗去狗屋之外的方法

2. 遇到冇禮貌嘅司機 閪面的

1唔好執咪得
2畀完錢屌柒佢

唔洗理

交比銀行囉
有禮貌對返人

第二日比番都得？